港鐵：高鐵香港段曾有電力裝置不穩

高鐵香港段通車首日，港鐵車務總監劉天成表示，今日在站內曾經作出人流管理，可能會令市民及旅客感到不便，但措施是希望市民使用時更有秩序和更安全。

今日列車整體運作暢順，但留意到在上午11時，香港段內的其中一個路段電力裝置出現不穩，令列車內一度只有緊急照明系統。

係中國電網定係香港？

係咪用埋d cheap野

又賴埋中電

我做engineer 嘅，有同事之前做高鐵工程，影左好多相，爆左好料，好精彩
都係嗰句，同支支接軌，淪陷前工程邊有咁撚衰
明知訂錯野都照去照做

more

掣房前就中電，掣房後就龜鐵啦

好似話咁岩個段時間幾抽車一齊食電要加速

爆多D啦

睇下一千億整左乜野垃圾出黎?

唔知關唔關買大陸火牛事
我記得果陣入過其中一個火牛房，用既就係大陸牛，不過小弟資歷淺，唔知香港做開係用咩牛

冇交電費

咁都頂唔到 屎唔屎d

電氣系統用支那製

我真誠希望高鐵炒車
最好死咁堆人添

地鐵係應該係direct customer直接攞11kV

交流電嘅火車用緊25000V電喎

一時間用咗普通direct customer諗

上網睇一個摩打個rated current 130A，starting current雖然唔知幾多，但一部車咁多個，咁岩咁多部車一齊行starting current咪會咁

年年加價 野又唔做好

惟綜合消息人士及內部文件，卻懷疑涉及人為編排列車班次失誤，以致同一時間、同一路段上，有多於路段供電系統所能承受的列車上限，觸發安全裝置令供電站「跳制」。

都未行peak season班次就已經超上限，國際大笑話

我試下問佢擺相先
羈留室嗰d都有影到
佢話d門尺寸訂錯左，要鋤地去做
D樓梯做到斜嘅，要批返都有排搞
仲有好多，今日問下佢先
佢仲話一早已經知有秘密層，唔記得佢講過邊一層係通哂兩邊，仲有二千間房

2000間房用嚟俾大陸職員留夜定係禁固人

極期待佢爆炸